{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493589",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼풍가든"
    },
    "text": "三豊ガーデン\\n\n京畿道水原市長安区二木洞715\\n\n紹介する食堂は\"サムプンガーデン\"です。 ここでは韓国料理-一般韓国料理を提供し、営業時間は11:00から22:00までです。 オーナーは祝日にとても忙しいです。 食堂は300席収容できる大きさで、部屋は20室あります。 周辺には成均館大学駅があり、美味しい店として有名です。 「三豊ガーデン」は庭園のようなインテリアとして有名で、駐車場に150台を駐車することができます。 団体会食や家族の集まりのための団体席と部屋も完備されています。 また、ウェディングホールもあり、野外結婚式ができます。 「三豊ガーデン」は回廊、披露宴、1歳の誕生日パーティーなどの専門店として有名です。 その中でも特に柔らかく肉質が生きているカルビの味が絶品です。 たくさんのお客さんが次々と訪れています。 水原カルビを味わいたいなら「三豊ガーデン」がおすすめです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "サムプンガーデンはどこにありますか？",
            "answer": "サムプンガーデンは京畿道水原市長安区二木洞715にあります。"
        },
        {
            "question": "サムプンガーデンは何を提供していますか？",
            "answer": "サムプンガーデンは韓国料理-一般韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サムプンガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムプンガーデンの営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "サムプンガーデンのオーナーは忙しい日がありますか？",
            "answer": "サムプンガーデンのオーナーは祝日にとても忙しいです。"
        },
        {
            "question": "サムプンガーデンはどれくらいの大きさですか？",
            "answer": "サムプンガーデンは300席収容できる大きさで、部屋は20室あります。"
        },
        {
            "question": "サムプンガーデンの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "サムプンガーデンの周辺には成均館大学駅があります。"
        },
        {
            "question": "三豊ガーデンはどんなインテリアが特徴ですか？",
            "answer": "三豊ガーデンは庭園のようなインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "三豊ガーデンの駐車台数はいくつですか？",
            "answer": "三豊ガーデンの駐車台数は150台です。"
        },
        {
            "question": "三豊ガーデンには団体席や部屋がありますか？",
            "answer": "はい、三豊ガーデンには団体席と部屋が完備されています。"
        },
        {
            "question": "三豊ガーデンにはウェディングホールがありますか？",
            "answer": "はい、三豊ガーデンにはウェディングホールがあります。"
        },
        {
            "question": "三豊ガーデンはどのような専門店がありますか？",
            "answer": "三豊ガーデンは回廊、披露宴、1歳の誕生日パーティーなどの専門店があります。"
        },
        {
            "question": "三豊ガーデンのカルビはどんな味ですか？",
            "answer": "特に柔らかく肉質が生きているカルビの味が絶品です。"
        },
        {
            "question": "三豊ガーデンはどんな人々が訪れていますか？",
            "answer": "たくさんのお客さんが次々と訪れています。"
        },
        {
            "question": "水原カルビを味わいたいならどこがおすすめですか？",
            "answer": "水原カルビを味わいたいなら「三豊ガーデン」がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 506
    }
}